###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版2019年1月7日文贵报平安直播谈马云和被双规的成刚以及烂人郭宝胜的案子

[https://youtu.be/YHISs3uM5Go](https://youtu.be/YHISs3uM5Go)


[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-MpL7S4tXbMw/XDjMdBXKcxI/AAAAAAAABSY/hO7SBLep9C0J-SjjurFGVzNYKaZN8PE-QCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-MpL7S4tXbMw/XDjMdBXKcxI/AAAAAAAABSY/hO7SBLep9C0J-SjjurFGVzNYKaZN8PE-QCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组**


**0-10****文随**


嘿～尊敬的战友们好啊，今天是2019年1月7日，这个7号一年只有一次啊。昨天晚上看文件看600多页，我滴妈，把我累傻了，但是特别兴奋。后来呢了看这个很多战友发的信息，特别有几个广东的老人家。给我发的信息说，文贵啊，你要直播，直播时间还不要短，要长一点。老人家啊，我看到您的信息了，要长一点，您给我发了很多你们微信聊天的截屏，这都让我特别感动，这都是文贵的动力。这就是我们爆料革命产生的伟大价值。


特别有些干休所的老人家，说的那些话让文贵非常感动。但是老人家你要知道，我播时间太长呢，就像你们那个圈里的人说的那样，重复地听爆料讲的事情，过去两年你们看着一件一件事情的发生，你们觉得身在一个中国历史巨变的大潮中。你们是参与者，你们很兴奋。而且你们越来越感到看到了希望。这个老人家让我很感动。


我知道你们干休所啊，您没说我就知道在哪，这干休所我还去过。中国几个干休所我是比较熟的，一个是湖北襄樊的樊城干休所。还有一个就是郑州干休所，郑密路35号，核工业部干休所，我当时在那住哈哈。还有一个北京的翠花里，西苑，那几个干休所我都特别熟。广州的几个干休所我也特别熟，海军空军的我都熟。您这一说我就知道，您属于秘密基地的。你们老人家说的那些看到的听到的经历的共产党的腐败，和一届一届官员的欺骗，玩弄老百姓。


包括当时广东省委副书记李坚真，那是邓六金，曾庆红的母亲，那红军，前一代，那是女子中的女子啊，老革命啊，在广东的时候，多少广东干部是她培养出来的，广东那个地方出现了很多女英雄，也出现了当年所谓的好干部，老八路，老红军，最后不都成了共产党的玩物了吗？所以老人家你们干休所里边聊啊，一定要注意安全，虽然你们年龄很大了，共产党不理你这一套，比黑社会来黑。另外一个，我看到一个德国报道，中文，北京副市长陈刚被抓了，原副市长，现在上什么中科协去了。挺有意思。


昨天上午的时候，我的一个另外一个助理，没露过脸的，是我的私人助理，不去办公室的，一位女同志，给我发来了一个截屏，她中文很好，在中国呆了八年，在香港呆了两年。说头条，我没有头条那个软件，说有个叫陈刚的说跟你有关系，战友发来的信息。我说这个人我认识，我就给他忽略掉了，诶，从昨天晚上到现在我看到了德国中文又把我和他联系在一起了。


几个月前，从香港还有上海来的朋友啊，跟我喝酒，他说他看我爆料啊，一集不少，他说你说的事都发生了，你说的人该进去的基本上都进去了，除了那几个盗国贼之外啊，他说下一步谁还会进去啊，我给他数了数。我说大概啊，我说他记啊，大概30多个人，2019年得进去。这30多个人进去呢，大概7，8个人，会跟我有关系，陷害我。马健副部长的案子是8月份审的，他身体完全不行了，我估计也是被他们吃什么药了，身体也不好了，听说在大连关着，而且永远在大连关着。


马健部长案子没把我给栽出什么事，没弄出来，接下来他要找几个人继续栽。你看这个案子跟郭文贵有关系，这个事跟郭文贵有关系。什么骗贷，什么销毁隐匿票据罪，强奸，民事诉讼。头两天班农先生还有一个律师来，说郭文贵先生，有一个新的在DC的造谣，说你涉嫌中国最大的器官移植，我笑喷了，能不能孟建柱孙立军王岐山有点创意啊。你想想，我一开始爆料的时候，有个预言的故事，蚂蚁和大象。


大象的身体里面，来例假了，屁股流血，然后蚂蚁呀，就上去吧唧一叮，吸了点血很兴奋，大象说，诶，你吸我血了，不能拉到，出去说吹牛去吧。蚂蚁就到外面到处造谣，我把大象给睡了，大象怀了我的孩子，人家大象本来就是婚外孕，最后全森林里都知道蚂蚁把大象强奸了，最后大象诞下了孩子，还是大象，还不是蚂蚁。所以战友们，有意思吗？天天搞这种蚂蚁搞大象的事，最后生下来的一定不是蚂蚁嘛。


马健副部长的案子涉嫌的不是蚂蚁，你抓我的员工叫什么，涉黑。组织黑社会罪，洗钱罪，什么影响国家安全罪。试图颠覆共产党政权罪，最后都以什么骗贷罪，我贷了32亿，还了你45亿，中国有一个企业家贷了32亿，还了45亿，还提前五年还的。你见过吗？就判我们罪，然后又出来一个个，张越案，河北政法委张越案，张越案和我有什么关系啊，说我给张越几十亿，几百亿，美女无数，有一个跟我有关系的吗？


你们这些畜生，博讯，多维，个个网站，中文媒体，好多人出来说当时张越跟我有啥关系，跟我有关系吗？马健副部长1.6亿跟我有啥关系？都是李友的事，而且都是财新胡舒立这个烂人出来爆。这个烂到家的人。现在德国中文也出来了，沉默的力量都出来了，美国之音断播，BBC中文，BBC不让播录像，美国通讯社报强奸案，现在又找了德国中文，把陈刚栽我身上，骗贷案，所有这些报道全是财新，财新前面跑，环球在后面吃屎然后给我造谣，用了四到五年呐，你们证明郭文贵涉嫌一分钱脏钱，一毛钱的犯罪吗？有一个刑事罪吗？


郭文贵准备29年，是你这种烂人，靠睡女人，孙立军，互相睡女人起来。你们盗取国家政权，你们道德肮脏，精神之肮脏，都在这四五年暴露无遗，九千万党员都是傻子吗？大家看不出来吗？大连专案组的好人还是很多的，很多人看不下去，所以说所谓的北京副市长陈刚案，又跟我郭文贵栽一起了，来了吧！


**10-20****文欣欣**
一个多月前我说过， 新的一波共产党的栽赃造谣 、海外行动全面开始 ！我说对了吗？战友们。在这之前我说过将有三个星期很辛苦、 很痛苦！然后大连审600亿，在这之前我说过： 将会怎样怎样， 11 20之后他们会大量的反扑。王健案，我要把他的尸体挖出来他们要怎样做 ？哗啦哗啦又出来。


大家往回看：不要说两年 ，先说这半年 ,我哪回预测他们不对？ 哪回预测他们不懂 ？我太了解你王岐山、孟建柱、孙立军了！ 我太了解你们了！


你们干啥我都知道 ，你们在香港玩的游戏我全清楚 ！唯一的这几年啥样的人都抓了， 栽赃了，没有一样能证明的，就是我们丢失的员工，没有任何回复 。然后你们中国高院出来那个丢失卷宗案， 你们还有依法治国吗？ 还有法律吗 ？罚郭文贵600个亿！中国电影界整个营销600个亿是全部GDP，你就罚我600个亿！


海航啥事没有，海航还在那边整天洗钱！战友们，你们看看哦！我再跟你们说一遍, 这段时间我不提海航的事，为啥 ？我让海航子弹再飞一会儿。就是我这一年以前就说：王健和陈峰一定会不得好死！要么进监狱被干掉 。干掉了一个王建了， 现在陈峰折腾了。 陈峰现在要把上市公司资产转到私营公司，然后再开始腾挪转移，再往外洗一波，然后把更多的转入私人企业的资金又抵押贷款再整到海外。


中国人现在连内裤都穿不上了，吃饭都吃不起了，看看那些可怜的人们。你还在几十亿几百亿的往外弄。所以说大家看到海航陈峰，现在用P2P骗的钱，他不叫诈骗！他的贷款文件百分之百都是假的，为什么？贯军刘呈杰的爹不知道是谁？他俩咋来的？怎么当上控股股东？有几个是真的？全骗贷没人说！现在又开始乾坤大挪移，也没人管！仅仅是一个贯军他爹，王岐山那是完不成滴！刘呈杰的爹刘呈杰的妈，还有N个贯军刘呈杰在里边玩这游戏呢！


战友们，看着人家，你们瞪着眼看人家盗取这个国家的财富，你又能咋滴？你又能怎么着？这就是现在中国共产党盗国造成的现状。拼命地抓人、拼命地盗钱、拼命地造谣、拼命地堵住你的嘴、拼命地捂住你的耳朵、拼命地要把你眼睛给封了，这就是现在中国现状。所以说昨天美国的朋友让我准备好，就是中国的春节，他们要来点猛的啊。然后说······哈哈不能说的太多，马上中美贸易将有戏剧性的变化。对台湾将有一系列的政策出台，对中国西藏新疆和中国的基督教徒们，要有一系列的保护政策，立法！其中一个比班农还牛的人，我相信他将是下一届有力的竞选总统者。他说：郭文贵先生，现在在华盛顿，只有一件事是统一的，那就是反共！那就是反共！两党之间只有一件事，他给我重复了好几遍。


然后我接下来我去作证的时候，把所有这些过去媒体他们报道的媒体，当年拿到国内的财新的烂人，胡舒立去报道的虚假报道，当时要遣返郭文贵作为证据，然后把已经发生的案件和事实进行对比，到国会作证，中国是如何控制中国的媒体，和海外的媒体来对我们造谣的？包括伤害了很多过去的民主民运人士。那么接下来看马云的事情。昨天还有前天的会都是高度关注马云事件。大家看到了杭州一系列的控股公司，马云都放弃了自己的控股权。千万不要忘了马云公司里边的副总裁呀，那原来是高盛的副主席呀！而且很多员工是来自美国过去的大公司啊！这些人都是跟美国都通了信了，美国人都问了说：你给我说实话，到底Jack Ma发生什么事了？人家很多美国人说：他就是被共产党给抢走了嘛！


那么接下来，美国人会对上市公司会有什么样的行动？在200多个调查公司当中，包含了马云、百度、包含了中国一系列的上市公司200多家，那是大戏啊大戏！调查完以后，战友们你们要记住啊：谁要有这个关键性的财务作假，和提供虚假资料，这些公司信息，百度、马云、N个科技公司等一系列公司，你们有可能获得15%，30%的回报。这是美国的法律，这是美国证券会的法律。如果你们能够举报洗黑钱，涉嫌欺诈小股东，15%、30%的回报，大家可千万别错过这个机会，这可是大钱啊！未来我们的法治基金啊，很多方面都是干这事，专干这事！


另外一个就是Jho Low，Jho Low的事情，美国就像我原来说的一样高度关注。Jho Low的事情，美国人认为是打开美国整个司法界腐败，和过去的腐败的一个关键的钥匙。这也是钥匙，不用找，这就是钥匙刘特佐！然后觉得刘特佐是打开中国政法委孟建柱、孙立军情报系统，东南亚情报系统，以黑治东南亚的各种过去事实的关键人物。所以美方已经很明确：一定让刘特佐到美国来伏法！然后美国将不惜一切代价让刘特佐自由，但刘特佐必须配合，讲出孟建柱和孙立军为什么保护他？是如何在东南亚干掉这些国家，和蓝金黄这些领导人，最后达到控制的。


马云和刘特佐，现在是美国政府高度关注的人物，还有那230家上市公司，所以这个好戏呀就这么开始了！现在谁想停，停不住！在美国这个国家，现在能唯一能达成的共识就是灭共，还有一个达成的共识就是反共别反中国人啊！反共别反中国人哪！中国人是受害者，第一受害者，中国人民是第一受害者！啊亲爱的战友们！这个是班先生给我发的信息让我赶快开会(看私信)。


然后大家再看到，刚刚的我接受了庄烈宏先生，乌坎的庄烈宏先生他的采访。谈到他的战友被五棒齐发给弄死的薛锦波先生，谈到了当年的小马奔腾的李明被五棒齐发给弄死，都是不超过24小时。所以说这些事实逐渐会露出水面，西方人也很愿意想知道这些情况。但是我非常遗憾，这么完美地采访完以后，竟然网络上出现一大堆利用我，这个启动了乌坎被杀害这个事实的问题以后，竟然拿死来攻击人家庄先生。我跟庄烈宏先生还没有信息联系呢，我一会儿要跟他联系，不要上这个当！


他们的质疑，这些人的操作，多么的低级庸俗，庄先生还太年轻，随他们起舞！所有海外的沉默力量、欺民贼们、还有那些什么五毛七毛最可怕的是你不理他，你最好的办法也是不理他！你干嘛理他？庄烈宏先生年轻，哎呀呀赶快要跟人家扯清楚！什么砸郭的，我一概不看，对我来讲不存在砸郭的。我的律师办公室给我说：最近谁谁谁过分了！起诉，吿他！咱追求的中国叫依法治国，在美国欧洲这些国家....有个叫什么....一个女的、特别大岁数的，人很丑陋的叫什么来的.....叫朱....朱万利，对！我在一个我们的 WhatsApp群里才知道的。昨天我看了路德先生一个完美的采访，这个就是采访澳洲之声邱先生和安红女士说的这个女的砸郭，我真的从来没看过，我不知道她砸郭！


**20-30****文灰灰**
还知道跑到澳洲去跑安红女士那儿骗取了她的家庭地址，我马上告诉我们律师起诉她，我看她有多少钱。下周我去华盛顿，四个案子去作证，然后同时是我们起诉郭宝胜的案子，我也去作证。然后呢我们律师说，听说郭宝胜有某个在华盛顿开烤鸭店的老板出钱，找的律师，这律师还听说1000美金一小时，我不相信。然后说这个打赢官司各分一半，各分一半。郭宝胜真能骗，连打官司都能骗别人钱，还能骗烤鸭店老板的钱，厉害。


郭宝胜不仅是假牧师、不仅是假民运、不仅是假蹲监狱、不仅是跑到日本去看女性裸体，跑到加拿大，到处流窜，以郭文贵的代表身份欺骗诈骗，还有本事能骗律师，还能骗听说在华盛顿挺大的烤鸭店老板，挺大一个烤鸭店老板，说这个告郭文贵要赢了，赢300万咱一人150万，赢100万一人50万，然后就骗律师进来。大家走着瞧，记住我今天说的话，未来郭宝胜其中一个最大的敌人就是这个烤鸭店老板，太搞笑了啊。


那么我去作证其中一个，就是关于我们新疆和西藏的事情。这几天我们很多战友都在加班加点在给我找资料。就是美国负责宗教的几个最关键的最高的几个领导，我要跟他们谈这些宗教的在新疆是如何被害的，我亲身经历的事情；还有西藏是这些年怎么被害的，我亲身经历的事情；还有就是现在很多基督教徒、天主教徒受到的迫害。还有些法轮功人士，法轮功人士我知道的事情都来自于管理610办公室的张越书记，还有其他关于610的我们的林强先生好几个，好几个。所以说我要去作证，这个要将有重大变化。


前天开会，昨天开会，他们都最后让我说郭先生你觉得我们什么是重点？我都在墙上写下来了，八个字，以法治国，第二个是信仰中国，我说这就是我们追求的。我们希望美国人和全世界人民让中国真正的有法治，什么事情都要有法治，没法治这国家就完了。然后这个国家没有信仰自由，我说你看看多可怕，西藏人民新疆人民遭受的挫折。这几天我看到有几个新疆朋友给我发的信息，我真不敢放出去，我放出去以后我真怕大家受不了，我都受不了！


几个新疆孩子在火车站被他们截住，警察给打，往死的打，你甭说打人，你打什么你打一棵树你都不能这么打，惨无人道。我特别感谢这几位新疆朋友你们发给我这东西，我会拿到华盛顿让他们看。新疆朋友西藏朋友还有基督教天主教徒，如果你们有照片视频，一定保证真实马上发给我。我为什么现在不能发到社交媒体上去，因为一旦发到社交媒体上去就不能再做为证据了，听证会我作为证据要放上去的。


还有在香港的朋友。香港朋友最近跟我联系的特别特别多，还有台湾的朋友。台湾和香港关心的问题完全不一样，台湾关心的问题就是蓝金黄，了解蓝金黄；香港朋友关心的问题就是香港人该怎么办，有多严肃。香港和台湾的朋友，我再次告诉你们，一定要记住，如果这个千载难逢机会抓不住，你们将后悔终生。从来没有像今天一样每时每刻，香港，港澳台吧咱就说港澳台，特别是港台受到了全人类全世界的关注，关注你们的自由、关注你们的安全、关注你们的经济。共产党来偷你们的钱骗你们的钱，然后呢再培养一个百分之百听他们的政府，然后对你们的人身安全自由进行威胁。


第三个他们已经做好充分的准备打着国家的名义然后形成一个一个的法治的网络，而且通过媒体宣传还要洗脑让你承认随时可以抓你，抓你还是合法合情合理，千万别上这个当。任何有信息证据发给我，我们就发给西方的这些国家，这些人权组织和政府，他们真的知道太少了，可不像大家想象的那样，你们提供的证据有巨大的帮助，非常大的帮助，千万记住只要你抬抬手多录几次，只要是掌握这些违法犯罪的发给我，这都是有用的。


再一个对中国国内的所有受残害的基督教徒，天主教徒，你们有证据视频的马上发给我。用郭媒体私信发给我没有任何问题，或者发给Sara、发给木兰、发给政事小哥、发给路德先生、发给澳洲的这几个挺郭的战友们、战友之声，这特别重要你们随时发给我。


然后，例如头两天发给我这个法拉盛叶宁，这个流氓律师和屎诺的一系列的录音啊录像啊，特别关键。必须把这些在海外，残害海外华人几十年，拿着共产党的钱残害老百姓，招摇撞骗低级下流，这一对儿都给我，我们都会给美国的，提供给美国的司法机关、国土安全部、FBI，非常的重要。特别是纽约检察官办公室，他们非常希望得到更多这方面的信息。包括接下来我们对一系列的法律行动，大家会看到你们会很震惊，一系列的人法律行动，这些法律行动背后其中就有很多司法部门建议我们要采取行动，然后他们会通过刑事上他们去调查。


所以说在海外对欺民贼，和海外的蓝金黄力量，沉默力量的打击采取法律行动，和当地政府刑事调查部门共同的协调，然后战友们踊跃提供证据，特别重要。你像这个刚刚的发起的新的一拨，什么郭文贵还有器官移植的涉嫌，我要你能拿出0.01我跟器官移植的，我就到这个中央公园我脱光了让所有战友把我的五脏六俯都给吃喽。共产党你真不要脸哪，你真不要脸哪，你能把一个虔诚的郭文贵佛教徒能说成一个器官移植者，哇塞我第一个说你搞器官移植的好不好。你把器官移植的几个医生全给杀了，那李医生家里边是，人家家里边人不都是傻子，那都会说出来的。


大家慢慢看，郭文贵的爆料都会用时间，用证据，用事实证明给大家，千万一件事都别忘，你们忘了都对不起文贵，就不是文贵的好战友。所以说我昨天告诉这个美国朋友，我说你们对我最好的方式就是给我挑毛病、就是管我要证据、就是给我提出更多的要求。亲爱的战友们，这个今天的报平安我就到这儿，衷心地感谢广东的老人家们，你们那么多人形成对文贵的支持，但是千万别冒险，再次说所有的战友们，在你们不影响生活，正常生活和绝对不能影响家人安全的情况下你们支持挺郭爆料，千万千万要记住，否则文贵心里会很不安。尊敬的战友们，一切都是刚刚开始，谢谢你们的关心，为大家祈福……


每次为战友14亿人民和所有战友家人安全幸福祈福的时候，心中就无尚欢喜，真的是太好了。我相信你们越来越会找到，当你心中有那么多人的时候是多么的幸福，有多么的巨大的力量在你的内心。


亲爱的战友们祝你们这一周心情愉快万事顺利，谢谢。


校对：文竺